[IOS/AN] 崩壞3rd [7] 新職女武神．榮光出啦！武漢肺炎完一定都仲未1001

《崩壞 3rd》是一款由上海團隊米哈遊（miHoYo）在 iOS 與 Android 雙平台上推出的動作角色扮演遊戲，同時也是《崩壞學園》系列的最新作。本作講述了琪亞娜一行人加入 「 女武神部隊 」 後對抗 「 崩壞 」的故事，玩家將透過操縱性格各異的女武神，與出沒於世界各處的死士、崩壞獸戰鬥，挑戰崩壞帶來的絕望。

- 下載台服 -
IOS：
AN：
電腦版：

- 3.8版本宣傳片-

初始A角 - 女武神．榮光

(下版)3.9版本初始S角 - 輝騎士．月魄

Ｑ：幾時先叫做首抽？
Ａ：打到1-5，抽完緋紅後，自己再用水晶抽嘅就係首抽。新手嘅頭四抽內必定會出一隻非御三家角色。抽到角色之後就會變返做十抽保底機制。2.3版本新增首33抽標準補給會保底一隻S角。

Ｑ：使唔使儲夠石嚟十連抽？
Ａ：唔使，因為單抽同十連抽一樣有保底機制，即係你分開嚟單抽十次同十連抽係完全冇分別嘅。

Ｑ：首抽刷咩好？
Ａ：由於所有A角都可以好快刷出嚟，有時間建議刷初始S角起手(33抽標準內必出)
刷首抽S建議： 神恩>月輪(台服就出)>玫瑰>次元>熾翎>鬼鎧>月光>紫苑
御三家S(月光/鬼鎧/次元)隻隻都勁，但由於可以用6000石選其中一隻(只限一次)，所以優先度唔高

Ｑ：初始S角係咪一定好過A角？
Ａ：呢隻game角色評價主要睇兩方面：戰場同埋深淵
1：戰場基本上係大佬爭排名先用，講求齊角齊裝，平民玩家拎低保分既唔需要初S角
2：深淵係呢個遊戲水晶主要收入(佔差唔多一半)，主流隊伍都係靠神恩同次元呢兩隻神sup，地位有如FGO既梅孔一樣，但如果冇呢兩隻，靠初A角打都打到，但拎少D石

*所有非初始S角色嘅碎片都可以靠刷關卡嚟獲得，升級上SSS。而初始S角嘅碎片大部分要抽返黎，少部分有得刷都要好長時間。除非重課，如果唔係都幾難升上SS，SSS。所以自行斟酌啦。

Ｑ：新手時期點玩上去好？
Ａ：加個師傅先，再全力推主線，中期刷碎片最為重要。星期一至五曜日可以唔打，會送返徽章比你可以週末自選關卡開，星期六日金幣關必清，無打唔會回徽章。活動關做到3個成就可以清，另外唔夠打/死左角色可以直接退出，呢隻game係通關結算先扣體力。

Ｑ：點樣升艦長lv最快？
Ａ：因為1體力=1經驗，所以唔會有話打邊關升得特別快。最快嘅方法就係一路衝主線，可以攞主線任務經驗。
(50lv前新手有送經驗加倍，自己入裝備果格到開)

Ｑ：啲水晶點樣用最好？
Ａ：每日買兩次體力。歐洲人可以選擇all in抽補給
25鑽=60體 每日建議買2次
10鑽=2萬幾 發覺唔夠錢用既都可以買(唔建議)
新手期標準抽左隻初S先，再主力抽裝備(精準補給)
課長就乜鳩都抽啦

Q：台/日/陸服點揀好？
台：大部分巴打都玩台服，版本都追上左日服，只落後陸服1個版本，可以選用中/日語音
日：少量巴打玩，抽補給冇十抽補底，但過關石頭送多過台服(唔係多好多)，歐洲人岩玩
陸：原廠版本，乜都最新，實體福利最多(比如全服滿級既每人派一箱薯片)但最多bugs同屎食，課金比較麻煩，但人最多，多到以十萬到百萬計

Q：唔課會唔會玩唔落去
A：唔追排名既0課都玩到，唔少平民戰神都幾揪得，但建議每個月課月卡($38蚊拎到$200既石)
而呢隻驚好考技術操作，就算課左金課得唔夠，技術唔夠都冇用

Q：有冇連登仔艦團？會唔會冇位？
A：有意入團既，申請左之後係度留game名，或者入TG谷搵正副團長
艦團名：LIHKG
編號:1000013
位呢家野，擠一擠還是有的

Q：點解個post推唔郁？是咪冇人玩？
A：成也TG谷，敗也TG谷。基本上TG谷每日都1000條msg+ 最多時3000+都有，無錯，講緊你班友唔黎推post。
台服最近玩既人數都上升緊
是

實用連結：
【心得】隊伍組成簡明指南及角色定位簡評（巴哈）：
【心得】3.3版本適用の新手攻略！：
老鹹魚的崩壞3 wiki：

新手注意勿賣暈槍！

老婆鎮樓❗️

畫師淺春pixiv ：

肺炎完之前爆到post想我點都得

留名

找左舊數未？

推，支持樹巴

找數

推

仲有，唔好相認

知你係邊個了

你點知。。。

因為另一個一定唔會咁講

暴露了就無辦法了，出小d膠post算了

想玩返，有無tg link

P牌是但啦

入舊谷link 搵鴨免拎新谷link

費時俾人起底啦

新手問個白痴問題 自選s女武神粒石點樣用？

禁開佢揀自己想要果隻

1日1個reply

唉想玩2人3足都唔得

5仔27蚊咪得

新外傳「後崩壞書」3個角色大技

卡爾蘿

芽衣

男主

有無巴打入坑想收號

係咪全畢業

最近入左坑

巴打，有人收未？